
                      Soy un gran fanático de Batman crecí con él, desde la serie televisiva de Adam West hasta los dibujos animados de Bruce Timm, es el personaje de cómic que mas aprecio de todos, admito que las dos primeras de Tim Burton me impactaron y dejaron en mi bonitos recuerdos de infancia, pero ahora estoy enganchado a este películon, no se si será por su inteligente y sorprendente guión o por un magistral Heath Ledger como el mejor Joker de la historia, solo se que me ha cambiado la vida y que es de las mejores secuelas jamas filmadas, es bastante recomendable sobretodo para gente que no lee cómics y no ve cine de superhéroes.
        
            